{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 에덴의정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間をよく守らなければならず、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意しなければなりません。 直火方式で調理したり、個人的に炊事道具を使用することは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒は他のお客様に迷惑をかける可能性があるので、控えるべきです。 二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の場合、全額払い戻しが可能です。 料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 IPTVとWi-Fiは無料で利用でき、屋外共用プールの運営期間と時間があります。 炭火をおこす時間と利用可能な時間もあります。 提供する客室の種類によってテラスバーベキューや屋内共用バーベキュー場をご利用いただけます。 周辺にマートとコンビニがあり、駐車が可能です。 ポケットボールと卓球台が無料で利用でき、セミナー室も使用でき、ボードゲームもレンタル可能です。 グランドルームの客室にはピアノがあり、エデンファミリールームとレモンツリールームを一緒に利用すると、一軒家のようにご利用いただけます。 追加人数も受けられます。 肉類や魚類を調理したり喫煙は禁止され、愛犬と一緒に利用することはできません。 東幕海岸は車で5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のルールについて教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間をよく守らなければならず、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意しなければなりません。直火方式で調理したり、個人的に炊事道具を使用することは禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。娯楽や飲酒は他のお客様に迷惑をかける可能性があるので、控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の場合、全額払い戻しが可能です。料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは無料で利用でき、屋外共用プールの運営期間と時間があります。炭火をおこす時間と利用可能な時間もあります。提供する客室の種類によってテラスバーベキューや屋内共用バーベキュー場をご利用いただけます。ポケットボールと卓球台が無料で利用でき、セミナー室も使用でき、ボードゲームもレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはマートとコンビニがあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "特別な客室の利用について教えてください。",
            "answer": "グランドルームの客室にはピアノがあり、エデンファミリールームとレモンツリールームを一緒に利用すると、一軒家のようにご利用いただけます。追加人数も受けられます。"
        },
        {
            "question": "東幕海岸へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "東幕海岸は車で5分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 652
    }
}